美斯快d退出國家隊

好行夾唔送

其實喺佢啲隊友太廢
一打十一咁款

呢場唔計個龍
就係輸佢

冇品到

自己友
幾時係扮心照

摩迪世界波

摩迪痴撚線